系米未有鬼佬鬼婆確診武漢肺炎？

arm arm落樓㩒錢
見旁邊個鬼佬都唔駛戴口罩

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

ching瞓咗幾耐？

Ching岩岩放監？

歐美國家嘅人嘅衛生意識好似比我哋薄弱

有五個英國人喺新加坡感染咗